有無巴絲可以講下點樣學英文

大個做果行英文好似幾重要
好想練好啲英文
有無人可以分享下係點學
DSE英文4

睇美劇
同外國人打機

睇報紙 有唔識嘅字就成句抄低
儲埋幾句默書
背下背下好容易就用得返出黎
基礎差可以睇簡單啲嘅報紙先
最簡單應該係明報英文版
有埋中文報導對照
之後再睇SCMP嘅opinion
online版唔知
紙版藍色background嗰篇通常啲英文深啲
背報紙真係最快嘅方法
中三開始用呢套
成績全級80上到30（band 1a）
最後dse有5
Speaking就睇片睇劇

平時上堂只會瞓覺
咩功課都唔做
但中學時愛上MJ狂聽佢D歌同睇歌詞
仲有睇戲睇新聞
所以英文都吹到兩咀
英文係相對handy易上手嘅語言，只要有興趣就自自然然吸收到

lm